---
title: M$人體工學鍵
date: 2020-09-12 10:07:04
tags: ['垃圾桶']
---

## 結論
母湯買！如果真的很厭惡卡鍵者，拜託不要買！卡爆...。
![人體工學鍵](https://i.imgur.com/xshdxVq.jpg)  

## 個人覺得不適用的原因
1. 會卡鍵特別是N key
2. 若無學過英打會很難按
3. 若中打注音會很奶油
4. 其實我也不知道手腕舒服在哪裡(X)

## 推薦入手人員
1. 若你想矯正中打與英打的齒位不正(O)
2. 有錢沒地方花
3. 想看著別人用著你的鍵盤的智障模樣(X)

## 入手原因
原本想說寫程式須大量與鍵盤接觸，那...來個好用的試試看，結果會卡鍵整個消火到不行。  

意外的是可以矯正中打，左右邊分很開，手指頭必須適應各種不能跨越溝痕，若是練此神功敲鍵盤的聲音會超級無敵犀利。XD  

高級的機械鍵太貴，不太敢下手，所以先買這樣的人體工學鍵，來試水溫。左右分開的機械鍵盤(5k-7k)。  

## 心得
鍵盤是需要習慣位置，若你很愛勇於嘗試新事物，並且去習慣與體驗這東西帶給你的感受，那..就買吧。  

反正下場頂多跟灰塵作伴(X)   
